【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

入正題前，謹此 向上水沙田兩役既戰友、記者致敬；願受傷既早日康復、被捕既立即被釋放、撤控。

承接上星期五12小時極速眾籌同致謝辭，今日想提供返一個備戰速報俾大家。

過去三日，我地聯絡咗唔同英國政壇人士，包括保守黨成員，大家都一致認為 22/7 Borris Johnson當選機會極大。

故此，我地決定調整成個戰略部署。

原本計劃 係黨選前幾日(16-18/7)一氣過推幾份報紙全版，迫Borris Johnson 同 Jeremy Hunt 鬥強硬，回應《中英聯合聲明》被毀同支援措施。

既然而家Jeremy Hunt 毫無還擊之力，我地決定將行動日子推遲。

不過因為青島事件，抱歉我地無法詳細透露最新部署。可以透露既係，請大家等緊既時候，將佢視之為暴風雨前夕。

另外，其實我地反覆研究過點樣先可以引爆最多英國輿論。得出結論係一定要比登報同網上攻勢之外，做得更多。

雖然我唔可以透露點樣將《中英聯合聲明》既攻勢做得更多元化，但係，我希望你地相信我；相信我依個一早豁出去，隨時隨地會坐洗頭艇既人：

授權我動用部分眾籌budget發動更多元化攻勢，絕地反攻。

你問我大唔大壓力？絕對大。
會唔會俾國安綁架、暗殺？隨時有機會。

由10/6 到而家，我慢慢明白到梁天崎喺「地厚天高」透露既嗰種龐大壓力，嗰種瀕臨抑鬱既狀態。

但係，幾辛苦都好，我都會將成個計劃實行。

即使我有三長兩短，我既團隊都會照實執行《中英聯合聲明》之戰既部署。

我好希望大家願意花多少少耐性，相信我地判斷。

謹記 共產黨可以殺人，但係佢殺唔死意志。

我地會同大家共同進退
寧化飛灰，不作浮塵

推
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

攬炒巴

炒b 我愛你

Push

留名攬巴

推

巴打加油

你想點做就點做

辛苦你啦攬炒巴打加油!!

攬炒巴
辛苦曬

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

巴打加油，要注意網絡安全
希望你平安

支持

Pish

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

great job, thanks bro

多謝你

辛苦晒

永遠支持攬炒巴及團隊！！！！

推一次唔夠，推多次

攬炒巴
先推後讀

加油 頂撚住

推啊

push

推
辛苦晒巴打

有事需要幫忙嗎手足?

攬炒巴我支持你

辛苦晒你地！

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

加油💪

大家一齊攬炒吧

In 攬炒巴I trust

加油

再要錢出聲

今日玩膠po啲人 對唔對得起攬炒巴

支持巴打！

科比你地就係信得過你地

in攬炒 we trust!
if we burn you burn will us!

Pish

我地唔會比你有事!

攬炒巴我愛你

Push!

齊上齊落

我飛左條女 想同攬炒巴扑野

頂住巴打

支持 , 無問題 approved!

講個信字 我唔信香港人呢一刻會出賣香港人
巴打加油

我要攬炒

無限支持攬炒巴

大力支持攬炒巴 !!! 辛苦你 !!

放馬去做 冇路可退

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

辛苦你們了，攬炒巴及攬炒團隊！
請你們萬事小心

天祐香港

加油攬炒巴

辛苦哂你巴打，希望你冇事

屌 希望所有事settle好
有機會見到你真人
好好多謝你

全力支持！

幫推

未睇先推攬炒巴

全力支持

pish

In 攬炒巴 we trust

攪抄巴

多謝巴打

攬炒巴萬事小心

g持

不成功 便成仁

攬炒巴 加油

手土

In 攬炒巴，we trust

love u bro

等你出招！

我支持「我要攬炒」巴打動用眾壽做政多實事！

cls你好勁 推

巴打萬事小心呀

加油啊巴打

攪抄巴加油！

香港人多謝你

永遠支持攬炒巴

辛苦哂齊上齊落，永不孤單

攬炒巴！

信你

攬! 炒! 巴!
兩次都係見倒眾籌已經籌完
你地要加油

攬炒巴加油！

好撚型巴打 撐你

英國靠你

喊了 巴打保重 感謝

攬炒巴 唔夠錢嘅再課

巴打小心

God bless us

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

一切小心！

我愛攬炒

辛苦攬炒巴

In 攬炒巴, We Trust

我信你

巴打

加油啊

我要攬炒！

加油！！Stay safe!!

攬炒巴，我真係好佩服你！

要一切小心

辛苦你啦攬炒巴！！一

多謝你
記得定時上水呀
一個都不能少

萬事小心呀巴打

意志係殺唔死

入攬炒 我們信
If we burn, you burn with us

我愛你攬炒巴

攬炒巴你好正

支持攬炒巴同你team人 加油呀

攪炒巴加油

加油巴打

唔夠我地仲有

我無野講

推遲啱，
等 Boris Johnson 贏咗先攪

大愛攬炒巴

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

支持你

推佢老味

Faith will never die !

支持，仲需唔需要籌錢

攬炒巴，注意人生安全！

in 攬炒巴 we trust

支持,
但想問人權法案戰線
會唔會有進一步行動

支持，會耐心等待。

We trust you and we support you, bro.

Push
以你們為傲

加油呀攬炒巴

我冇嘢講

攬炒巴
We stand with you

支持 巴打萬事小心

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

請受小弟一拜

辛苦曬攬炒巴及其團隊

連登有人真係識攬炒巴？
唔想攬炒巴出事

立場記者自己有開fb
唔需要中間人

攬炒巴多謝你

push其實大家由俾錢出黎果刻已經信曬你啦

巴打辛苦曬

我好介意你動用部份budget呀

辛苦曬你了攬炒巴！

擔心

祝福平安

攬炒巴萬事小心，注意安全

有咩需要就上黎講聲，大家唔會俾你有事

支持！支持得你去搞，我地就喺同一條船上面！千萬保護自己！

攪炒巴我愛你

I love u 3000 攬炒巴

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

放心 信你

支持巴打
多謝你嘅付出

全力支持
辛苦攬炒team每一位

加油攬抄巴！

攬炒！！！

對你絕對信任

攬炒巴請受小弟一拜!!

無可能信唔過你啦攬炒巴

好多謝你為我地做嘅野

有咩驚喜俾香港人？

take my money
拎去啦

無以為報

屈機

攬炒兄加油！

攬炒巴 我地愛你
你地打算做咩就做 我地相信你既決定同能力
加油
仲要多啲錢既 請唔好怕同我地講 香港人撐硬你

攬炒巴頂撚住呀

攬炒巴⋯

多謝晒你 辛苦晒你 要贏一齊贏

我果5000 你隨便用啦, 我信你

推遲啱，等 Boris Johnson 贏咗先攪

比登報同網上做更多，完全正確

感謝無私付出

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

絕對支持

我無嘢講

攬炒巴撐住呀

講幾多次多謝都覺得唔夠！
真係辛苦晒你同成條 team
你想我地俾幾多耐性你都冇問題！
唔夠錢歡迎再眾籌

攬炒巴一世平安

攬炒巴我地愛你

有朝我地成功

歷史一定會留有攬炒巴既名

期待！推

永遠支持

攬抄巴 啲錢想點用就點用 我實撐你

唔理衝唔衝 21去金鐘

攬炒巴攬炒巴攬炒巴

有無得再課多啲金？
做後備/應變方案之用
就算係比你用嚟食餐好當放鬆心情都好
多謝你

我愛攬炒巴

啱呀，好可疑，仲要用secret chat mode

星星之火

保護自己

我絕對相信攬炒巴及其團隊
加油！

Fire

推呀！

身為一個新仔都百分百信你

support 攬炒巴

加油呀

攬炒好慶幸仲見到你
有咩要幫手即講

辛苦了 攬炒巴 及 teamates

攬炒巴做咩我都支持！

推 外國巴絲麻煩幫幫手

放膽去做

PUSH

推叫左美國朋友幫手了

巴打小心
有無可方法可以同大家報安全?

有咩要支援請話俾我哋知，一定幫手

攬炒巴support whatever you do!
個人覺得落outdoor ad會更震撼

手足，定啲嚟
上面經費唔夠，唔會又國安又洗頭艇架啦

驚嘅就去同學/親戚/朋友屋企暫住先

保護自己呀巴打

攬炒巴加油

I LOVE U!!

攬炒，我地齊上齊落

感謝你同團隊一直以泥既付出
香港有你地真係好
請受小弟一拜
萬事安全小心 加油

推 加油💪🏻

我冇Facebook，麻煩各位幫我去Facebook講比立場知

G持巴打

經費夠唔夠，需唔需要更多

if we burn, you burn with us

除咗信字之外
我冇嘢講

攬炒巴 要錢銀支援一定要出聲

攬炒巴小心呀

呢個時候
更加要冷靜
要贏，唔係要發泄

100000%相信並且支持攬炒巴及團隊

推左先睇

攬抄爸，我相信你！即管去做！好人一生平安

愛死你

721
遊行
4不:
不被捕
不流血
不篤灰
不割蓆
5求:
撤回送中條例
除消暴動定義
釋放被捕人士
成立獨立調查
實行真雙普選
切記:
Be Water
我無嘢講

攬炒巴 你個網名會寫入歷史

萬事小心！有事do not hesitate求救！
要著草費出聲！

Push
放心啦, 大家捐得錢既, 就相信你

力推！無論如何都支持您

十卜

攬炒巴
我地幫唔到你啲咩 唯有將你信息傳開去

向你致敬

推推推
攬炒巴

保護攬炒巴

推
攬炒巴保重身體

加油！
我絕對相信你地！
推一次唔夠
再推多下！

攬炒巴 RESPECT

支持
萬大事小心

多謝攬炒巴

點都支持

多謝你地，資金比得你地就係相信你地決策。隨便用。

放手去做

攪炒巴

我無野講攬抄爸

多謝你既付出
記住注意身體, 休息下

支持攬炒巴

推多謝攬炒巴

攬炒巴
多謝你

要求連仔刪除攬炒巴打的資料
唔想攬炒巴打俾人搵到

加油呀！！！

攬炒巴做咩都會支持

巴打頂住

攬抄巴洗唔洗資金離港避？
要課金本人第一個課俾你

辛苦你喇 攬巴

宣傳戰靠你地

誓死支持攬炒巴
萬事小心

pishhhh

推！！信你

攬炒巴！！！💪💪💪
香港人加油！！！

嗚喔喔喔喔你是最好的!!! 攬炒巴 i love u!!!

唔好死

攬炒巴
100% support!

攬炒巴，i love you

同上同落

我愛你啊攬炒巴

攬炒巴雖然可能永遠無機會相見
但真係好感謝你

保重身體

支持, 放心做, 全力做, 全力支持

留名等攬炒！

721

點可以做得更多？！話我哋知，實幫你！

辛苦曬攬巴

一定信你攬炒巴 有乜事我哋眾籌幫你

投攬抄巴信任的一票

攬炒巴要小心
一切尊重你決定

推攬炒巴

推
授權？there you go!

炒巴加油

攬炒巴加油呀
有咩事大家都會幫你拆掂佢架

多謝樓主

Thank you Lam Chow!

巴打要隨時報平安

Btw
如果再要錢一定會出

Thank you 攬炒巴

哩條橋有冇可能用得到
[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

永遠支持攬炒

感謝你

加油 我愛你啊攬炒巴

攬炒巴萬事小心多謝你同團隊

唔夠錢再出聲

攬炒！

攬炒巴，我信你亦撐你

攬炒巴，做你認為啱嘅嘢啦！支持你！

小心呀攬炒巴

巴打加油！

集氣

有無人有興趣自組野餐急救gp呀？

歡迎加入我地

唔夠錢出聲

攬炒巴salute

太強了

攬炒

多謝攬炒巴

再要錢記得出聲呀

一見攬炒巴就覺得世界仲有希望

一鍵留名

點樣可以掩護攬炒巴

辛苦曬攬炒巴

撐住 加油

攪炒巴
辛苦哂
多謝你

攬炒巴
要小心身體呀
俾你萬二份既信任

我愛你 攬炒巴

ok do what u wanna do

愛你

相信攬炒巴
Just go ahead

攬炒巴真係痴撚線
推

Don’t trust anyone!!!!!!!
加油

睇到想喊
辛苦你地啦
多謝你地為呢嗰家付出咁多

我唔認同

你地應該照樣登報
唔應該hold起

加油，但係萬事小心

你好撚勁.... 攬抄巴

多謝攬炒巴打
辛苦曬你

總知要小心

in 攬炒巴 I totally trust
只要係對事成有幫助，即管去馬

要錢再講
無乜野識，只係識捐錢

見攬炒巴先推

辛苦哂

唔好忘記背後有好多真香港人撐住你架！

712

G 持

應該係BJ啦
啲政客放風黨內都6:4支持BJ

加油手足！萬事小心！

推！

100%支持

絕對信任攬炒巴及其團隊
保重身子

單單呢份氣節

小心行踪

大家記得21 號要叫哂所有人出黎， 我地要22 號全世界報紙都係講緊香港大遊行！ 我地要香港成為Boris Johnson 一上台即刻要處理既問題！

睇完你既說話，我全身起曬雞皮。多謝你

睇完其實有啲相喊……
撐你呀攬抄巴！

要平安呀

In 攬少 we 柒

無論點...我信你！我支持你！
但請你好好休息呢！

我愛你地啊
一定要注意安全啊

淨係驚你唔夠錢

我地相信你！多謝你為香港人做左咁多野！

We love攬炒巴

有你真好

多謝整個攬炒team

多謝 等你好消息

加油攬炒巴打

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，落到場冇裝備乜柒都唔洗講

Gogoggogogogo

你想點做就點做
You have my highest respect

攬炒巴有咩要幫手出聲，我地一定幫

含淚推

手足之間講個信字。

天將降大任於斯人也，好多人想幫忙但力有不逮。

有能力者必定承擔更多。

憂鬱時請謹記巨人的背後，一眾淹沒在黑暗之中模糊的、但相似的面孔，在天涯各處，支撐住你。

講嘅就係意志不死，不被摧毀。

但千萬、一定要好好保重自身安全。（聘請專業團隊保護攬炒巴團隊）

攬炒巴真心勁

攬炒巴多謝你
你千其唔好有事

godspeed

一個都不能少

We trust you

巴打我撐你

攬炒巴 辛苦晒

香港人要堅持住
持續咁做香港好快重光

寧鳴而死，不默而生
好人未必平安 但對的事總要有人去做
衷心祝福樓主 加油

加油，因為你嘅行動令我地睇到曙光，錢唔夠你出聲實重課。多謝你

支持你 加油

攬炒巴多謝你啊

其他人我唔知
但我絕對信任你
字我就唔識得多，要錢就隨時出聲

I love u

加油！

你係我地既道路與真理！

攬炒巴, 記住大把兄弟一齊一條心, you will never walk alone

推!!!

攬炒巴打
多謝你嘅付出! 萬事小心丫!!!

攬炒巴，注意安全同身體

信你了

期待！！！

辛苦晒 要咩幫助出聲
我地呢到好多人幫手

唔該望到我呢一個回覆嘅連登仔同我聽住

我要你哋依家即刻每人都去申請一個reddit帳號

當樓主嗰篇新聞出咗街之後， 你哋即刻搵人去reddit開post

然後每個人都要將個post up上熱門

攬炒巴、攬炒團隊多謝你

今日先睇完地厚天高

推阿！！你講乜撚野我都推！！！

add oil

攬炒巴要加油

加油!!

利申: 一直都係CD ROM. 撐你!

攬炒巴你做咩都支持
之後你攞啲錢去移民都支持唔夠再課！

攬炒巴，保重！！！！保護好自己身份

推爆

加油！支持你

巴打係咪住外國
如果仲係香港 強烈建議你快啲走

唔好死呀巴打

動用眾籌啦 捐錢嘅大家唔會怪你

We got your back

睇到眼濕濕 攬炒巴

攬炒巴注意安全，保重身體
多謝你

炒巴小心 辛苦了

寧鳴而死 不默而生

多謝你呀攬炒巴

辛苦你啦巴打

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，落到場冇裝備乜柒都唔洗講

攬炒巴！我愛你！

加油啊 攬炒巴

721去金鐘

推呀

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，落到場冇裝備乜柒都唔洗講

要小心呀

幫推！

The least keyboard fighters can do

絕對支持攬炒巴 !

Gathering Storm

Suppppppppooort!!!

辛苦曬攬炒巴
我愛你

需要再課即管開聲
預咗將拎返黎的4000 all in

加油 小心行事

攬炒巴我地愛你啊
唔好有事

上啊

攬炒巴，大家絕不離不棄。we connect

偶像，勁呀

If we burn you burn with us

做還做呀攬炒巴, 小心為上, 留得青山在呀屌

雖然唔知你計劃係乜，但就覺得一定係好撚棒棒

我冇野講

炒巴
我一定追住你碌撚嚟唅

無條件支持攬炒巴

攬炒巴我們與你同在

攬炒巴放心做
錢香港人大把
你出到聲一定仆住去捐
唔使擔心

Respect! 加油 香港人靠你！

多謝你！

攬炒巴可唔可以幫你含

You worth our Trust

希望你安全

攪炒巴巴

支持巴打

唔推唔是人

推全部人都要平安呀

加油攬炒巴好人一生平安

burn with us!

完全信任

gogogo

攬炒巴we trust !

唔知點可以幫你分擔
但請好好保重
一個都不能少

唔好有事，一定要隱藏身分

推 多謝你地
冇咩可以幫到手 只係可以課到金比你地

你做咩我地都會撐你

焦土模式啟動齊上齊落

感激你做既一切

攬炒巴唔好有事

英雄

有冇需要額外籌多D去配合你個plan?

攬炒，愛你
推

攬炒巴i love you

攬炒巴，多謝你同你團隊嘅努力！
好人一定一世平安！
連登巴絲同你共同進退 記得定時定候報平安呀

你做咩全部人都支持

大力推

多謝巴打為香港所付出

睇到最後好傷感攬炒巴，感激你地嘅負出同努力
我地一齊撑到底，加油

資金唔夠既話我地再課比你!!!
我愛攬炒巴

巴打保重，錢唔夠開聲，總之為香港嘅點都得

好多謝攬炒巴打團隊
萬事小心

如果有機會香港人一定會好好多謝你

721叫晒全世界黎！！！

推 你想點就點啦 攬炒巴

好想你上天堂

利申:耶撚

辛苦晒攬炒巴
記得都要好好照顧自己呀

攬抄巴

一直在打大佬

上！

絕對支持攬炒巴攞錢做其他野
登報個影響力畢竟係有限
啲錢你攞去

攬炒巴我真係好愛你

撐！！！！！！

一定要同立場fact check先
佢地contact 一直都係公開

本人再代表祖國重申，中英聯合聲明已是歷史文件，外國無權對中國內政說三道四

未睇先推
攬炒巴

加U

絕對支持攬炒巴

加油呀，100%信任你地
求下你謹記謹記謹記保護好自己

感謝及支持攬炒巴團隊!!!
記住5大訴求!
同時做好攬炒準備!

炒b可唔可以每日上嚟報平安

如果你要Facebook,請你幫我話比立場知，我冇Facebook account

攬炒巴小心
但in 攬炒巴 we trust
放手去做啦

感動

辛苦晒
唔好有事呀

頂住呀！Support!

攬炒巴，點都撐你

祝武運昌隆

期待可以同你一齊見證香港復興嘅一日

一定要推

個個都係到顛覆國家政權，等我立左23條你地就知死

攬炒巴
保重！

Support

推~~~~~~~~

攬炒巴, 我愛你!!
加油啊!辛苦曬!

撐您！

攬炒巴攬炒巴

加油香港人與你同在

我愛攬炒！！

attention could turn to brexit soon after boris got elected, you may not have that much time, good luck and all the best

god bless you

支持支持

好型中途轉基

In攬炒巴we trust

支持你，小心

絕對冇問題
攞去用啦

攬炒巴 人身安全要緊啊

對準政權，拒絕帶風向，勿覆垃圾po
唔理衝唔衝，21去金鍾

多謝攬炒巴 多謝咁多位同路人 我地一齊頂硬上

信你呀攬炒巴

香港好彩有文人武將，香港一定會再見光明，大家都要小心呀

助攻

（緊急呼籲）連登仔同我聽住

借推

Lauming

十卜你呀，加油

感激你既付出 相比下 我只係付出左錢

可唔可以開返個眾籌俾我地繼續支持你地
之前捐唔切錢

攬炒巴團隊你哋辛苦晒

加油攬b！

攬炒巴我地一定唔會俾你有事架

你話點就點，唔夠出聲。多謝你。

唔可以輸

加油！本人全力支持
捐得俾你就信哂你
請放心去用及
做你認為最有效果既方法

攬炒巴打加油
有事要離開香港

要再課金隨時出聲

攬巴， 支持你

攬炒巴我地一定支持你

攬炒巴, 我愛你

信！一定信你地！
加油記得要好好休息

攬炒巴 唔知講咩好，多謝你為香港嘅付出

攬巴冇事下嗎？
頂住

會唔會加個Haashtag落報紙到
咁到時可以上Twitter 一齊推爆

攬炒巴要小心，希望你係外國

巴打我求下你 一定要盡力

攬巴
一齊小心行事
你為香港做既野大家有目共睹

支持你呀

攬炒巴

寧化飛灰，不作浮塵

問左立場，確認左係

攬炒包多謝你

幫手去站務台開個post?

推 支持攬巴

攬炒巴我地信哂你相信你嘅意志 放心去搞

多謝你一直以黎咁盡心盡力，點都好，盡力保護自己，有事要幫手一定要出聲

我愛攬b
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔該晒

攬炒!
寧為玉碎,不為瓦全!

攬炒巴加油
辛苦晒

我愛你

再推

多謝攬炒巴
誇啲講句，你一早已經得到我地大部份人既認同
你想點玩就點玩絕對信任你

攬炒巴我愛你呀

跟

寧化飛灰，不作浮塵

In 攬炒巴 we trust
推爆佢

攬炒巴 多謝你

無論最後結果係點都好
總算做過最大既努力
我地係追求真理 擁有自由意志
今生無悔

攬炒加油
加油攬炒

謝

貴殿の努力と犠牲を無駄にしない

If we burn, you burn with us

放手去做
要backup隨時上嚟講

如果要開新戰線，需唔需要重啟眾籌？定係現有資金已足夠應付？

加油！！！

我唔識咁多 靠你地喇

推 加油

推
唔好死!

既然係手足
就實信你地

推 要課金出聲

攬炒巴加油
人可以死 但信念會永恆

多謝你為我地做咁多野

攬炒b 請受我一拜

攬巴

攬炒巴加油!

攬炒巴需要重新啟動眾籌嘅話，一定支持！

略盡綿力推呀！

我冇野講 我要見侓師

攬炒巴好野

push

謝攬炒巴及團隊

721 我要見到你 我無嘢講

相信攬炒巴
我無嘢講

共勉之

好想幫手, 雖然唔知點幫
總之有需要就出聲, 我地全力back up

請受小人一拜

推推

要錢既出聲

攬炒巴你一定要小心自己呀

多謝你攬炒巴

推!!

攬炒巴! 希望你成功同平安!

唔夠出聲，再課

巴打小心 可唔可以keep住同我地報平安

PUSHHHH

全力支持!

推！！

真心佩服

撐你

支持你既決定，加油

WE STAND TOGETHER
敬禮

給你一個擁抱攬炒巴

IF WE BURN, CCP BURNS WITH US!

致敬

錢俾左就信得過你，儘管放膽去做
所有手足一定支持你

巴打
他朝香港建國一定要封你爵

支持！！！！

攬炒巴and隊，要平安，信任您們！

點都支持你！

但都要小心！

支持攬炒巴
一齊burn

推 三毛死撚開

推!!!!

出面太多膠post
唔該大家推返啲戰術post上嚟

繼續推

加油 巴打要留時間休息小心身體啊！

有錢出錢有力出力!!

支持，辛苦了。
不過有個疑問 英國真的會幫我們嗎
當初他們連 香港島 都可以送給中共

唔推唔係人

頂住巴打!

攬炒巴!!
加油!!!!

真係要推

覺得啱就去做啦！！
巴打同團隊加油！

加油！！

祝武運

巴打定期覆一覆保平安

等你

攬炒巴加油……

萬事小心！祝平安！

靜候佳音

多謝攬炒巴！開acc其中一個原因係想親自多謝你同你嘅團隊

同
我
推
爆
佢
！

想做咩就做咩

攬炒巴
世人應當頌讚 你的名字

感動 加油

加油 一眾巴絲打支持你

支持攬炒巴！辛苦曬

攬炒巴 信你！

炒巴

外交大臣啦

支持巴打,respect!
但注意安全長久作戰

好感動我愛你啊攬炒巴

雖然一面都冇見過你 但唔知點解我好信你

多謝同加油

推爆佢 頂住攬炒巴!

錢點用都唔係最大問題
你地小心安全為上

巴打 係咪有人嚇你

巴打 加油呀

巴打，加油。

證明個眾籌真係快到痴線

要錢一定要出聲

攬炒兄。辛苦晒！！！！！

全身全靈支持攬炒巴
需要錢即管開聲
香港窮得只剩下錢了

If we burn, you burn with us!

寧嗚而死,不默而生!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

辛苦曬

D人睇唔到呀 推

推 辛苦你啦攬炒巴

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

0

0

最緊要你冇事

推
注意網絡保安

加油！

寧嗚而死,不默而生!!!

Remember the idea not the man.

Respect 萬事小心

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

攬炒巴, 多謝你為香港所做嘅一切
我哋相信你做每一個決定都係為香港
放心去馬!! 有成班兄弟support你!!!

攬抄巴
信你 想做咩就咩
有咩要幫 記得出聲！！！ 千軍萬馬來相見！

支持 加油！！

巴打 共存亡！

你都一定要安全

寧為玉碎 不為瓦全！

支持你巴打 放心去做

大推

加油阿 Johnson 唔好比個老婆係支那人既仆街當選

攬炒巴
多謝你 好人一生平安

香港人會戰勝歸來

攬炒巴
如果有事需要幫忙請開聲
我英文都ok
如果擔心既話，請起下我底，睇下我呢幾年連登開過既post

加油攬炒巴！

人一定要平安！一個都不能少

攬炒巴團隊加油

注意安全，一齊見證我地重奪香港

平時做開CD Rom
不得不說 你真係好型
多謝你同你嘅團隊

加油及支持

頂住呀，我地要一齊行落去

辛苦哂有咩需要即管開聲！！

攬炒巴一生平安

攬炒巴一齊黎一齊走啊！

推左先

辛苦曬攬炒巴
民主一定會戰勝歸來

絕對相信攬炒巴
我地眾籌嘅錢
請盡情使用

Respect

無限量支持 推
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

加油呀攬炒巴！

你好型

辛苦你喇攬炒巴

攬炒巴萬事小心 千祈唔好有事
有些少進度就開post 當係報下平安

各位攬炒巴絲！我愛你地！
好好保護自己！
有需要離開香港，一樣做到嘢，唔好犯險，香港人好需要你地！

辛苦你了攬炒巴，呢兩個月見到你真係好有心

加油，撐住呀！ 如果budget 唔夠，一定要開聲，辛苦你地喇！

感激攬炒包

一定信

攬抄巴同團隊一生平安

得閒減下壓呀 仲有好長嘅路

要幾多錢開聲。錢唔係問題，有成果就得！

辛苦哂巴打，有時間要好好休息一下，冇時間都抖下

好熱血啊

殺得死人，殺不死意志

信你！撐你！

推 萬事小心

好人一生平安

想含攬炒巴

多謝

要適時放鬆下呀！！

辛苦曬攬炒巴
相信你嘅決定 香港加油

上

辛苦晒
感激不盡

絕對信你，香港人多謝你

攬炒b 我唔要你有事

辛苦晒攪炒巴團隊

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

嫁比我

Push push

要幾錢？

雖然我有棍但都好愛你

炒巴注意人身安全

有冇IT人back up你 注意安全

我愛你攬炒巴打

你自己萬事小心啊

我無wn講

幫手推有用post

只要尚有一絲希望 就要做！
攬炒吧！
推！

呢段時間真係辛苦哂你地
同時都辛苦哂所有手足 勇武又好 和理非又好 文宣又好 乜都好
多謝咁多位！

攬炒巴 我愛你！

加油 ! 多謝你

支持攬炒巴
邊到可以課金支持

攬炒巴唔好有事阿

多謝你，你好型啊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

攬炒巴，我有份參與眾籌，我支持你嘅任何行動！

❤️

兩次都課過金，絕對相信攬炒團隊
巴打想點做就點做
多謝巴打

支持！

攬炒巴辛苦晒你地一定好大壓力

PUSH!!!!

我申請加入攬巴護衛隊

多謝你嘅無私付出， 但冇嘢比生命重要， 一定要確保自己嘅人生安全……小心為上！加油

高汁

無限量支持

May the odds be ever in your favor

屌你攬炒巴
第一個post開始追 好驚你地有事
萬事小心

絕對信任

Add oil

巴打保護好自己好重要！

攬炒巴 推左再算

我會支持你到底

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

多謝你
我用我綿力推一推

未睇先拜

炒爸

推, in 攬炒巴we trust!

攬炒巴！加油！多謝你地成個團體

agger

注意安全 push

絕對信任同支持攬炒巴團隊嘅所有行動！
唔夠洗嘅話出聲，我地再課！

萬事小心！撐住！！！

一、如果錢銀上令行動有差遲，請立即同大家講
二、touchwood如果真係有啲咩危險，請開口求助，雖然唔sure 可以點幫，但起碼有個照應
三、請受我一拜

開左

屌睇到起雞皮

支持！！再要錢出聲，即pay

资讯很有用 好人一生平安

5萬分致敬

信我，你們要祈禱，求主耶穌幫助。

銀髮族遊行

攬炒bb
我地一定會戰勝歸來
去馬啦！！

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721要上街!!
721要上街!!
721要上街!!

7.21.金鐘見

請照顧身體，食足三餐，人都重要的。

辛苦晒！！請受小弟一拜！

巴打辛苦你一直為香港努力，唔知點感激你
希望你平平安安，睇住身體

攬炒巴辛苦了

門面野唔講咁多
多謝你

721，金鐘見

攬炒巴同攬炒團隊加油💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

Burn together

我的巴

原來你無出事

我愛你呀攬炒巴
plz take good care

我愛你 但真係好擔心

感謝攬炒巴團隊

攬炒請受小弟一拜

i hope we can thank you in person

點都支持你 放膽去做

攬炒巴一路做既野大家有眼睇。 即管做， 連登巴打們， 香港人支持你

香港英雄

我信你
如果再要眾籌請開聲

依加起推post唔好講push 試下講 7.21.金鐘見

全力推所有721Post

Love uMake Hong Kong Great Again

721金鐘見！

唯有意志是不會熄滅

加油！！多謝你地

絕對信任爸打

雖然大家素未謀面，仍然萬分感謝攬炒團隊嘅付出

攬炒巴革命成功左一定要重賞

頂住呀攬抄巴

721約定你 支持五大訴求就要出1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查 追究黑警濫權5. 真雙普選

攬炒巴
好感激你地為香港嘅付出

希望有朝一日 香港建國
我地可以除低口罩相見

Take care

攬炒巴點解你可以咁型
有咩要幫手即管出聲

無限支持

攬炒巴你好撚型
可唔可以比我幫你含

經過咁多事，你值唔值得信任大家有眼睇
我信！

up

多謝你呀

攬炒巴打，願你同團隊都平安

人手推番有用post

攬炒巴

7月21港島見

未睇先推

推，攬炒巴加油

無畏代價721金鐘見

我愛攬炒巴
仲有幕後團隊，辛苦了

攬炒巴加油
唔知可以點幫你
屌唔住就多啲訓教休息下
唔好 chur 死自己
我哋長期都需要你

真正做實事！！！

由依家開始推行動post, 三毛做緊野呀各位

功成之日一眾連登巴打排隊幫你含

捐得錢就唔會唔信你 放心去馬！

推⋯⋯

你問我大唔大壓力？絕對大。
會唔會俾國安綁架、暗殺？隨時有機會。
攬巴都要小心自身安全呀唔希望你同你團隊既人有咩事
辛苦晒一路以黎既行動
我地小市民做唔到啲咩只可以行出黎遊行支持
大家都要加油

攬炒巴巴

巴打保重

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

In 攬炒巴打 we trust

Take care bro

我無野講啊

攬炒巴多謝你和團隊每一人

推 thanks Bro

我愛你
頂住呀炒巴 得閒去撚下貓狗 行下山 睇下海 放鬆吓

兄弟，保重！

示愛巴打!!
一切小心!!

支持
保護自己安危要緊

最後搵國外隊友負責聯絡工作，分工明細，免得比人追查到

除左正評我無野講

PUSHHHHH

多謝

無條件信任

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

推永遠支持攬炒巴
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

彩彩彩你地唔會有事架，加油啊

7.21 去金鐘

錢銀是小 捐得畀你就代表對你絕對信任
最緊要注意安全 齊上齊落一個都不能少

In攬抄巴we trust

推
注意人身安全

百份百支持！
It’s just beginning!

給香港警察最後忠告

錢銀事少, 最緊要安全

辛苦你啦 萬事小心

巴打 多謝你

你做咩都一定支持

🇬🇧🇬🇧🇬🇧

課得金就係信任，去啦！

攬炒巴辛苦你

無以為報

早晨! 721香港島見

G持

炒巴 請受小弟一拜 有咩幫手 請講

敬重你香港人與你同在！

加油!!!!

辛苦曬!!!!

辛苦你了

巴打辛苦了

攬炒巴
加油呀

攬炒巴
辛苦哂

辛苦你們了，加油。

一齊攬炒

出左嘅錢唔係錢黎

係信任

攬炒加油
攬炒撐住

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

辛苦了攬炒巴

明白 支持

支持
7.21 金鐘見

In 攬炒巴, we trust
Stay safe, ok?

推
好人一生平安!!!!

用返vpn / tor 保障返自己
畀人trace到ip 真係冇人救到你

或者去外國避一避
你呢排火力全開 一定畀人mon實

唔夠錢可以繼續課 呢方面唔駛有任何憂慮

支持兄弟

另一個安全有效方法，上twitter宣傳克警

不要讓林鄭李家超盧偉聰走了

不要只查黑警，另外加多封信推埋始作俑者上聯個國

推po!多謝攬炒巴團隊

OK.

幫幫手搵人推下站務個post

無限量支持攬炒巴

辛苦晒，無限支持

做得好

萬事小心

一定信你，放心去馬

支持, 攬炒巴

加油，只要對香港有利，要budget再call大家啦！

去馬

我愛攬炒巴
攬炒巴！無論結局如何，我地一齊見證！

要咩幫手
出聲！！！

Lets do it bro

Approved!! 攬炒巴 需要時隨時出聲，課爆佢

那就 拭目以待

多謝你呀攬炒巴
好人一生平安

放心 要錢即比
加油巴打

你同團隊就好似迷霧中既燈塔，發出光芒化作指引

快

要課金出聲

推
唔理衝唔衝 21去金鐘

借位入

突發！加拿大出現連儂牆！

多謝你！萬事小心！

攬炒巴真係多謝你幾多次都唔夠

香港人唔輸得
要課金出聲 去少個旅行都比錢你

push 支持你
如Budgetudget唔夠請開聲

頂住呀

支持...辛苦了！

Together we fight

有咩需要即管講 大家一定仆出來幫忙 有錢出錢有力出力 多謝你

Bump

PUSH ! 用哂全身五支去支持 !

記住要長期抗爭，有乜唔對路都要先確保人身安全，咁樣先可以繼續出力！

Love

攬炒巴
大家7.21見

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

不推不是人

有咩要幫手？

攪炒巴 你做咩都好 我哋都信你
不割席 不指責 不分化 支持

721見

推，推，推

攬抄巴唔好死
得閒要上水報平安

Push

As one of the donor of the crowdfunding project, I support you to utilise the fund to do whatever appropriate

你最近還好嗎
尚有看少女漫畫嗎？

同我上熱門

pish !!!!!!

必須繼續推

再次支持攬炒巴

安全緊要

push

721

721
我無野講

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

白宮聯署link在此：
請求美國國會快推《香港人權及民主法案》

好人一生平安

PUSH!

巴打 萬事小心
加油

巴打 萬事小心

攬炒巴一定要支持

攬炒巴你想點做就點做

絕對信任你既判斷

respect

好彩有你
我會繼續努力
你既post再次振成為我作既動力
我都唔會放棄

小心個人安全。

721

搞社運攰到字到打錯曬哈
本身有長年嚴重失眠，宜家開始攰到訓到覺
係你教我目光放遠d
有好既諗法，就要去實踐

有冇link?

辛苦哂你地

攬炒巴加油 注意休息
定時定候上嚟報平安

要求連仔刪除攬炒巴打資料

我冇嘢講，我要攬炒

攬炒巴 辛苦晒
香港愛你

寧化飛灰，不作浮塵

保重

攬炒巴你一定要平平安安

巴打我地會相信你! 由你開國際戰線已經覺得你好有料, 唔係普通人, 但亦好擔心你會唔會壓力太大頂唔住同埋被消失, 請記住一個都不能少! 有咩可以支援請出聲, 我地一齊戰到最後一刻

無法以言語表達對你的感激呀攬炒巴

即使死都要推

我無野講，我要攬炒

我要驗傷

攬一攬炒巴

炒B我愛你

我要攬炒721

行動支持

攪炒巴，我哋看似勢孤力弱，其實港府同中共比我哋更緊張更擔心，大家加油。

我出左新post
曾經坐過煲底嘅同我入黎，星期六有野做

721攬炒

攬炒巴，我係因為你先join連登
你要保重

炒炒

推推推

你地都做唔到嘢！

多謝你無放棄

攬炒巴
保重

攬攬

7.21國際文宣

攬抄巴，頂住壓力，撐落去。
我哋星期日用腳。

攬炒巴！！！

be water

推 我地要攬炒

攬炒巴，你好勁呀！香港好彩有你真心多謝你為我們香港付出的一切時間和心血

721 啪

攪抄巴你唔係一個人.
你有我地.

要死士可以搵我。

推
7.21見

FINN

push!

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

加油，巴打，多謝你

真係好撚痴線

Push support u

你好撚型

不得了

支持攬炒巴！
相信你同你嘅團隊！
要小心安全！

pish!

你真係將香港人嘅攬炒精神發揮得淋漓盡致

Respect brother
Stay safe

謝謝你，I love u

攬炒巴多謝你
我睇到依個post imagine到你打嗰時既心情
真係多謝你
辛苦哂

攬炒精神

stay safe

推到攬炒

頂住

多謝你地

推！！！

小心！加油！保重！

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

Salute

輕輕一

Lam chow

欖炒巴

支持攬炒巴決定！

推呀大家

小心加油

你講你需要啲咩
成個連登都會配合你

最緊要 Request 放Page 1
因為出Post
已經係指定熱門
肯定推爆

攬炒巴加油

報平安

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

我愛樓主

P牌大直路推爆！721集結！

聽日見

永不放棄

你地唔放棄我都唔會放棄！

多謝你加油

班黑警只會警黑合作
班黑社會打平民時，班黑警唔見晒
到市民多時 班黑警就護住班黑社會走

好似g20咁登晒國際，香港有恐怖主義襲擊
今次呢單符合晒恐怖主義既標準，無差別攻擊平民，女人，大肚婆，無辜市民都攻擊

而家有齊晒片同相，登報
登去英美法德日台韓

前者針對政權，後者針對平民，政府新聞處居然將兩者混為一談，這是徹頭徹尾的偷換概念。

元朗發生的事，屬於 (1) 無差別襲擊，完全針對平民；(2) 遇襲者完全沒有攻擊性，包括老弱婦孺；(3) 維持時間長達數小時，屬連續、反覆出現的攻擊；(4) 目的是製造公眾無論在任何地方都對個人安全產生的恐慌。上環，(1)-(4) 都沒有出現。

假如元朗案在世界任何其他地方出現，定義上，這都是一場Terrorist Attack，領袖會定性，嚴查，做一切可做的穩定人心。

政府、警方，卻將之與政治事件混淆；處理元朗的態度，僅視之為有人受傷的私人糾紛。

沒有想過認識的政府中人，會變得這樣。

攬炒巴

幫手登埋元朗恐襲

堆

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

那 殺 身 體 ， 不 能 殺 靈 魂 的 ， 不 要 怕 他 們 ； 惟 有 能 把 身 體 和 靈 魂 都 滅 在 地 獄 裡 的 ， 正 要 怕 他 。
馬太福音10:28

求上帝主持公義，義人是不會懼怕惡勢力的！

正苦唔會理
黑警唔會拉任何人 仲會保護班黑社會

咪話比國際知香港有恐怖襲擊
尤其叫d遊客小心
建議外國發黑色旅遊警告 香港好危險

攬炒巴
靠你登埋元朗恐襲

攬炒巴
麻煩你登埋元朗恐襲

加埋元朗恐襲

清打算係英國大選前後登報？

建議等大選完左情況定落黎先好登
唔係既話D英國人剩係留意注大選新聞
唔會理香港衣邊
況且家陣係長期抗戰 唔洗急於一時

願一世平安

絕對相信攬炒巴團體
好人一生平安攬炒巴你哋都要定期報下平安

推 記得每曰報平安

攪炒巴 靠晒你地

波叔贏咗喇

光復香港
時代革命

Johnson贏左

Boris Johnson

光復香港 時代革命

前中後線兄弟姊妹們嘅決定
完全相信
no matter what
no matter the cost

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

BJ

pish 吓大家唔好唔記得呢條戰線
天佑香港